發夢見到ex係咪代表有機會復活

潛意識發作

可以點復活

後合sorry

樓主訓醒先開post啦好嘛

只係你太掛住佢喳？

但佢冇夢見你

只係你太掛住佢
我都夢左好多次

佢點死

廢柴

死左幾耐？

似遠又近 要發生終發生

買左復活蛋未

發足10年先講喇

可能樓主已經

夢到又點

抽唔抽到死者蘇生先

又復活又後合

等復活節再復合

死者蘇生

樓主ex係耶撚大佬？

不安

死咗幾耐？太耐條屍應該腐爛咗，翻生都冇用。